# Cities Skylines

Lien du téléchargement : [https://www.clictune.com/iy2w](https://www.clictune.com/iy2w)

Comment l'installer : 

1.Télécharger le jeu.

2.Attendre la fin du téléchargement.

3.Ouvrir le .ISO dans le dossier de téléchargement.

4.Lancer le "Setup.exe" et Attendre la fin de l'installations

5.Copier tout le contenue du dossier FLT et le coller dans les fichier du jeu(Remplacer les fichier déjà existant)

6.Lancer le jeu.
